油麻地所有入閘機關閉

準岀唔準入

超級老豆打仔
防守：泊大巴 封印敵方狗竇狗宿 同時守護我方
進攻：反擊 陸路遊擊突襲對方據點 狗宿狗竇

中路：見狗車即出大技

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

推